{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_050683",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/1093987?place[place_type]=GID&place[gid]=1093987&place[latitude]=34.9632680021&place[longitude]=128.6241936366&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "거제 해안펜션"
    },
    "text": "1. 基準人数を超える追加人数料金はペンション当日現地にて決済(1人当たり2万ウォン)です。 2. 入室は15:00、退室は11:00です。 22時以降のチェックイン時に事前連絡が必要です。 3. ピックアップは不可能であり、炭グリルの利用料金は2人15,000ウォン、4人~5人は25,000ウォン、団体10人は40,000ウォンです。 個別テラスバーベキューは301,302,303,304,305号で利用でき、屋外共同バーベキュー場では201,202号で利用できます。 4. お子様の場合、乳幼児の基準人数に含まれ、追加料金が発生します。 最大人数を超えることはできず、1名当たり20,000ウォンの現場決済が必要です。 5. 無料Wi-Fiを提供しており、ペット連れ及び入室はできません。 6. ペンション施設では自転車を提供していますが、現場の状況によっては利用できない場合があります。 7. 目の前の海で釣りを楽しめる楽しみどころがあります。 8. 客室情報は202波(家族)は基準4名、最大6名、301空(スパ)は基準2名、最大2名、302日差し(スパ)は基準2名、最大2名、303雲(スパ)は基準2名、最大2名、304月明かり(家族)は基準4人 、最大4人 、305星明かり(家族)は基準4人 、最大4人 、201水平線(団体)は基準10人 、最大10人です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15時、チェックアウトは11時です。"
        },
        {
            "question": "追加人数料金はいくらですか？",
            "answer": "基準人数を超える追加人数料金は1人あたり2万ウォンです。"
        },
        {
            "question": "炭グリルの利用料金はいくらですか？",
            "answer": "炭グリルの利用料金は2人で15,000ウォン、4人から5人で25,000ウォン、団体10人で40,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "バーベキューはどの部屋で利用できますか？",
            "answer": "個別テラスバーベキューは301, 302, 303, 304, 305号室で利用できます。屋外共同バーベキュー場では201, 202号室で利用できます。"
        },
        {
            "question": "子供の料金はいくらですか？",
            "answer": "お子様の場合、乳幼児の基準人数に含まれ、最大人数を超える場合は1人あたり20,000ウォンの追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "ペットの連れ込みは可能ですか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットの連れ込みはできません。"
        },
        {
            "question": "Wi-Fiは無料で利用できますか？",
            "answer": "はい、無料のWi-Fiが利用できます。"
        },
        {
            "question": "自転車の利用は可能ですか？",
            "answer": "ペンション施設では自転車を提供していますが、現場の状況によっては利用できない場合があります。"
        },
        {
            "question": "近くで釣りができますか？",
            "answer": "はい、目の前の海で釣りを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "各部屋の最大収容人数は何人ですか？",
            "answer": "各部屋の最大収容人数は、202波(家族)が最大6人、301空(スパ)が最大2人、302日差し(スパ)が最大2人、303雲(スパ)が最大2人、304月明かり(家族)が最大4人、305星明かり(家族)が最大4人、201水平線(団体)が最大10人です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 431,
        "QA": 470
    }
}